對於納粹黨黎講死幾多猶太人佢地並唔在乎

天窗

對國家民族主義者，死一千，一千萬，佢地都係無感